(真心求seed)求婚大作戰

小弟想收藏高清版求婚大作戰
想要粵配中字（連sp）

留名

點解要聽粵語

我google drive 有back up 要？

呢套粵配幾好聽

要呀巴打，但係可唔可以download

有冇日語中字

你係咪on9 google下都唔識

唔知呀，上次有套av我都down唔到啦
淨係可以save係自己個google drive

我有原版都想收藏埋粵版

好心急呀 等巴打po個google drive出黎

大家睇過幾多次 我3次

岩就拎去

多謝巴打

粵配好撚搞笑
健三同件衫一樣讀音

係

巴打係咪得日配冇粵配

youtube冇咗喇咩

畫質好差

日配i like

日配 唔係叫原聲咩
日文仲叫配音??

大家明就算啦

巴打，爬文見到個post
想問有無第一集，
down晒全部，只係差第一集
thanks

我睇到有喎

點解我寧寧舍舍無左第一集

巴打，我用左幾部電腦check
估計係第一集未set做共用分享
可否set 埋第一集

我試過第一集我都睇唔到 我聽日搞搞佢

先謝謝你

我都唔知咩事 搞唔掂 sorry

可否試多次 ，
Delete左第一集，再擺多次上去，
然後再分享共用俾所有人

如果唔得，可否私下send俾我
我tg:
choengsing888

感激

我都搵唔到第一集呀

上帝保佑你

你呢個down唔到既

有無得變成可以下載

如果有埋第一集就完美啦

我都唔知點解第一集會死咗, 哇, 好多年前既post

我都係搵唔到第一集

宜家home office 睇緊
用apple tv + infuse + connect google drive